宇宙大爆炸理論

其實大爆炸理論最多只能夠解釋到物質和能量為什麼出現，但不能夠解釋一切定律和數學關系從何而來，如果沒有這些宇宙定律，大爆炸是沒有用的。物質加上能量，還需要充滿智慧的定律和數學規律才會形成現在的宇宙形態。

數學奇妙規律

唔通爆炸可以炸出經典力學、狹義相對論、量子力學、熱力學、聲學、光學、電磁學入面充滿智慧既規律?

萬有引力呢一個設定係可以爆出黎?

grand unified theory

大一統理論當中嘅規律可以經由爆炸產生？

二次大戰響日本爆果兩個原子彈爆左乜野新物理定律出黎？